{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009962",
        "source": "도서",
        "writer": "최정화",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2780-602-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "어떤 날에 원데이 클래스",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2015-01-05",
        "domain": "레포츠",
        "title": "TWB_STUDIO"
    },
    "text": "清州金属工芸作業室では指輪、ブレスレット、ネックレスなど様々なワンデークラスを行っています。 指輪は幅3に製作され、ブレスレットとネックレスは希望するペンダントの形によって透角(のこぎり打ち)で製作されます。 選択したチェーンによって追加料金が発生し、組立過程が必要で2~3日後に受け取ることができます。 指輪、ブレスレット、ネックレスはすべてワックスカービングで製作できます。 受領は当日は難しく、最大10日後に可能です。 銀粘土で作られた指輪は当日受け取りが可能で、最大2時間30分かかります。 キュービックは無制限に提供されます。 すべての過程で1ヶ所に無料で刻印できます。 ワンデークラスに参加したい場合は、訪問の2~3日前に予約をしてください。 営業時間は月曜日と水曜日、金曜日の10:00~19:00、土曜日の12:00~18:00で、祝日は休みです。 ワンデークラスは木曜日と火曜日に行われ、訪問前の予約が必須です。",
    "QA": [
        {
            "question": "清州金属工芸作業室で提供されているワンデークラスの種類は何ですか？",
            "answer": "指輪、ブレスレット、ネックレスなどのワンデークラスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "指輪の幅は何センチですか？",
            "answer": "指輪は幅3に製作されています。"
        },
        {
            "question": "ブレスレットとネックレスはどのように製作されますか？",
            "answer": "ブレスレットとネックレスは希望するペンダントの形によって透角で製作されます。"
        },
        {
            "question": "選択したチェーンによって追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、選択したチェーンによって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "組立過程はどれくらいかかりますか？",
            "answer": "組立過程が必要で、2~3日後に受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "指輪、ブレスレット、ネックレスはどのように製作できますか？",
            "answer": "指輪、ブレスレット、ネックレスはすべてワックスカービングで製作できます。"
        },
        {
            "question": "銀粘土で作られた指輪はいつ受け取ることができますか？",
            "answer": "銀粘土で作られた指輪は当日受け取りが可能で、最大2時間30分かかります。"
        },
        {
            "question": "キュービックは何個まで提供されますか？",
            "answer": "キュービックは無制限に提供されます。"
        },
        {
            "question": "刻印はどこに無料でできますか？",
            "answer": "すべての過程で1ヶ所に無料で刻印できます。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスに参加するための予約方法はありますか？",
            "answer": "ワンデークラスに参加したい場合は、訪問の2~3日前に予約をしてください。"
        },
        {
            "question": "清州金属工芸作業室の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日と水曜日、金曜日の10:00~19:00、土曜日の12:00~18:00です。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスはいつ行われますか？",
            "answer": "ワンデークラスは木曜日と火曜日に行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 461
    }
}